【二手市场】Thikidea出品。

商城地址：http://s.012wz.com/index.php?c=store&a=home&do=application&id=177&type=module


论坛地址：http://www.0516city.com/thread-6498-1-1.html


关于自定义使用方法：

1、前提必须是认证的公众号，或者你借用他人

2、如果你是借他人的，请修改jssdk.class.php第16行、17行。

3、目前二手首页、列表页、详细页做了自定义分享：

首页——list.html  修改第114行开始的。你只要修改title和desc即可。其他两个不要动。

列表页——list.html 同上。这2个共用list.html

详细页——detail.html   修改第79行开始的。你只要修改title和desc即可。其他两个不要动。

